[A/I] Fate/Grand Order JP [636]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

lm

有料未

瞓多幾日等事件簿完左先

完全無料

貼多次扎比x狐

巨人 117

琴晚玩母爛漫差d虛脫

最新個隻

巴塞做乜撚野

巴柒撚到

俾神父燈死左，跟住神父失蹤左

萊納

神父快d上來報平安

琴晚係唔係有人買左5皮野疤?

尋日仲有人叫神父睇樓 而家希望神父尋日睇個層唔好太高

神父好似上左水
btw時事台

正皮tamamo

佢豬咗好多井

百合先正

BG先係皇道

課fgo咪好囉 賭咩波

小花唔爭氣

次撚次歐聯出局都係咁上下表現喎

收到風你贏左好多井

百合

Atk都滿狗 有愛

手足

餵得金狗一定餵到2000 2000架啦

決鬥啦

我好想成為他媽該死的歐洲人

點解咁唔公平 尼祿綁龍娘依d送都冇人要既野

本身好打咪唔洗人幫手

上次去日本，我個fd話唔要龍娘，轉個頭就中龍娘，個樣勁灰

幾錢？

佢搵到人幫佢埋單

呢set嚟講最想要武藏>tamamo>沖田

武藏香港係唔係少人鍾意， 我見精品要減價輕武藏土人

係fate d土人蟹哂
原因問尼哥就知

why, 我見阿福都幾多人買

想知點解

Btw尼哥 牙米牙米武藏1隻thanks

寶5夠用了 不用浪費金狗

因為牙福都有劈價

喂得金狗都係愛行先啦

依家一講真愛又要絆15又盛 好累

慢慢磨囉 長放後備就梗架啦
唔係2076都冇絆15

有劈到249咁平咩

點解要劈呀福

好似唔止,我記得旺精牙福之前劈到220

乜金狗唔係咁用架咩點用先唔浪費

屌你老母 下次就塞隻龍娘比你

想知
@尼痴

量>需求 就會減價架啦
另一說法就是某會然買邊隻插邊隻

肯定supply>demand啦
Supply<demand就炒到飛起啦

要買了

某會員

電母景品就是好例子

見羅馬咁講仲以為有其他特別原因

邊個燈神

雷姆景品係貴定平
次次我都訂，冇留意街價

無人敢入貨,你話呢

講左我就無生意架啦

講左出黎 仲洗搵食既

呢隻巧打耳

Sor囉，唔知道

最經典應該係舊劍 半價都冇人要

龍娘送比你d熟客啦 咸書買多左比我就ok

雷姆D人話係業界毒瘤
阻左其他生產線出品

打機課金愈踩愈深 另類賭癮個案激增

fb又吹奏木魔女kitty吹到好恆
出一隻吹奏一隻

睇到未呀你地班飛高狗

當隻狼全球賣到二百萬好似好威威既時候
其實連FGO一個月既收入都比唔上,
FGO仲要係一張畫到成個男人樣既電子妓女就大把人屌住抽

想戒

你大佬 乜
係都我

一向都話課金驚破壞左遊戲業生態
拎唔到黎比
大把人幾劈幾劈咁課
拎幾百蚊買隻game好似殺左佢咁

悶到課金

最低層

fgo戒左課5個月

我係間公司都整手機驚啦
求期整隻fans 向既都大把人課金
咁好搵既水魚邊到搵到

決定戒課pad了

無講錯
出都唔係問題
問題係出左無人買,晒時間啤舊膠

出來黎做野先知得手機驚可以有時間撚下
放工食完飯沖涼都唔想開ps4煲驚啦

黎緊支那隻RE0 GAME你幾時重課

電姆要虛心接納他人嘅批評 唔滿意就買曬啲膠證明尼痴巴講錯

真，你睇se啲驚就知日本仔一出就課金，未試真隻驚玩唔玩到落去都課咗先

咁又唔係個個人鐘意坐係電腦前面從零開始打一隻game既

戒左好耐啦 送咁多石

買哂所有現貨佢

唔係講好唔好玩 岩唔岩玩
係指個生態 攪到依家乜閪都抽
老老豆豆仲衰撚過EA幾百個dlc

呢隻一定要入手

邊到送得多啲機加撚晒價

真 我bio2都未打完
收完工沖完涼根本無動力坐係電腦枱
連動畫都用電話睇 離唔開張床

買曬都證唔明到d乜 得佢一個買有乜用

真係咁快過氣？

最慘係搞到家用game都要抽

EA d game dlc 斬完碎到仆街
買隻驚返來隨時劇情得一半
唔買dlc 出續集會唔知發生左咩事

最近新開訂果隻鬼面真係好靚好還原

但真係無人買

電姆有冇買?

佢景品HUNTER黎,過120蚊唔會買

咪之前隻中土戰爭
好地地一隻幾有趣既戰爭game
即時變左垃圾game

屌我仲有諗過買黎玩

弱鳩智

等佢出個減價一次過買齊 肯定平過課金啦
當然你有骨氣 課比廢課game都唔比錢EA洗
咁就冇得討論既

隻馬娘拖到個P都走埋

我咁撚大個人 未試過玩一隻game
一開波直接抽隻頂rare既野就可以打爆機
仲要冇技術可言

唔係好明 佢主線都係用抽既野玩?

笑乜能野
我驚告你地唔好再笑電母巴

你隊軍隊=你抽返黎既野
你可以全程唔抽野 靠慢慢由低lv打班靚返黎
好撚難打 但係唔係難在技術上
同埋佢送錢比你抽 抽完你一用完d勁野
你就唔會用返班垃圾玩

景品hunter

原本想代佢買，不過冇位

on9 衰撚過人中6個幫會

點玩法

[size=4]捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

[color=Red]此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)[/color][/size]

買唔買tamamo好 呢個系列真係好怪

信仰值 -1

我敢著 送比我ok?

如果有盒玩嘅size就好

好貴,送唔起- -

有時間訓床睇人玩仲好
唔係寧願煲劇睇utube Netflix

唔係乜野話係tamamo 都買架我覺得整得唔靚就唔會買

信仰值 -2

如果尋晚有買利就買得起

所以先講破壞左個遊戲業生態
抽野真係唔係問題 dlc都唔係問題
係班廠商為賺錢出埋d垃圾抽卡系統
好地地一隻game都變垃圾啦
當然唔拎fgo依類用廚力去玩既game

唔靚唔買可以
但無尼祿唔靚先慘

CY爸爸好波

若要生活好 _ _ 利物浦

袁生級數尼祿咸書......

以後唔敢笑痢

小花又要俾人笑

邊撚個估到咁都可以反cup 定係因為去到絕境先成功反cup

我唔買ham書

3倍都入埋上面個課金post

其實到底係咩事要拖咁耐

空境pickup2，藤乃打晒尖

藤乃啲技好似睇緊動畫咁

可惜唔係處

無嘢啊嘛

今朝大家都好擔心你

冇事先可以做世界冠軍架嘛

精神

若要生活好

佛誕過澳門玩

神父又carry

大家識做啦

太正常，應該要畫多張暴走樣

識貨

馬娘P走左

走左去邊

撚g 唔撈了

辭左職, GAME都未出得成

食左藥喺公司發呆

Gbf隻PS4 game都唔知出唔出得成

飛起白金屌

當初有白金幫佢手造都好有信心, 諗住買硬GE
但係依家飛起左白金就真係

鳩UP: 白金表示要SHOW多左尻, 然而CY爸爸鐘意大奶奶, 因意見分歧而拆伙

今天大家都是利迷

其實尋日開波前利贏係幾多倍

算啦, 香港狗會除左賭馬其他都唔會嬴到大錢 (唔計六合彩)

小錢都夠養我

呢到既小錢標準起碼都十幾廿pack

晉級13.5倍

話說依家係咪可以翻大陸開銀行戶口
咁樣係咪唔洗係香港賭馬會
翻大陸賭365

賭皇x囉

冠？

唔清楚

神父又贏

kingsman 前傳 2020情人節美國上

弱先要借錢

agger

我已經磨之啦

炒

不孝子

原來街機有十連呼符

login收咗30石又掉返俾葉狗

星期三 中風日

尋日笑死

中撚硬

著緊羽絨

靚既冇我份

風平浪靜

唔靚嘅都冇我份

Um..

本毒撚唔俾囡囡當做變態已經好好彩

咩係囡？

野生嘅囡囡

落大雨

笑咩啊你

係咪笑下都唔得

你成日俾人笑，我原諒你
Btw 條lr悟砌到上5x萬血

玩藍神格比達算啦
大力好多

電姆仲未醒， 想出街淋雨都唔得

154,562,791
2個位

55

iko"ka added

add 左！

del左！

藍神格比未變身唔算特別勁

大力到係多數變都未變到就完場

新玩具？

呢個真，好耐冇見過隻lr格比合體

差d以為台煮del左我

除非關野好似變身悟咁長，唔係藍神都唔駛變

你條team隻隻都咁高攻咩

PY add jor

馬娘嗰個石章連cy驚都退埋

喊出黎40抽得最廢個隻桃紅悟

兩潛技超4格比達，兩潛知格比達,lr格比達，彩星速超3，兩潛體悟天格斯

40抽中新柱
但我想開藍神格比達路咋

禾想要黑悟啊同合體神啊

Rich

無課中

贏2倍幾
晉級好似11定13倍

ging 5 ging?

Lr力藍神仲勁
Story有得刷
雖然我都未搞

i see me登入黨only

我都係
有活動/新關先打
Btw抽哂step未

MIKON

無石抽step

抽多左隻7達

無咗個acc之後就無玩

見到喺講FGO嘢先要check標題

一個人去睇復仇者比對情侶夾住

拆散佢地

我嗰日睇都係

你坐係對情侶中間？

左一對右一對

搞咩黎

有條女有淫腳

Ntr

頭先見到對學生妹啲衫濕曬

圖都冇好難傾

10

我頭先都見到巴打老母啲衫濕曬

啱啱想up

元朗大棠路好多人架 點影

屌拿星，多魯基斯3出rg，又逼人買

乜你咁多隻都啱啊

咁樣影

呢隻真係要買

想買武藏

每年例行公事

都唔算好多岩
但出正都係我鍾意既

關佢撚事

同佢地講下次再封過封人情比佢地

砌左隻mg了

呢張未畫完嘅mikon

而家唔玩mg，愛機先玩
冇咁多位擺mg
隻rg fauc 都要諗擺邊到搞到未砌到住

我隻rg wing zero個天線位搬屋個陣斷撚咗

再整爛左手雙腳同個頭扮ova最尾射個炮

玩埋水貼

普通貼紙炸

me 素組撚， 最多修下水口，滲線，貼紙加消光

你地就砌模型 尼哥就砌女

唔係水貼黎咩

不要再說了

好似係刮刮貼

笨大香港好難搵到原裝水貼， 上tb買老翻水貼又麻煩

最憎貼紙類，次次都唔搞，因為太煩

滲線呢

用畫線筆

想問電姆爸打有幾多電姆喺屋企

metoo

每款一隻

有2隻獨角獸pg盒都未開

rg 咁細都畫到?

不愧係景品hunter

咩名黎

尼痴講架

個頭咁細我就畫唔到，個身都仲得嘅

食屎啦

照畫，再用手摔畫出界既地方，然後整濕張紙巾慢慢將烏糟既地方抹左佢

高手

我而家都無買了

貓貓成日搵肉球拍我塊面

把神剪砌左兩三隻就冇用過了

你神剪係藍色定紅色

藍色， spn-120

我紅色
但唔知藍同紅有咩分別

佢係咪有咩陰謀

冇記錯好似藍色利d 但 易崩d， 我用 鳩剪剪件件出後黎， 再用金剪剪斷條膠，最後先用神剪修水口

我直接神剪剪完再用600磨，之後一千二千磨返平滑
以前冇神剪，磨一件都要三個字，有神剪磨都磨得快好多

睇下夠唔夠肥 食得未

藍色果把我都唔洗點磨， 是但磨一兩下就用高達筆補色算

幾百蚊真係唔慳得
用過神剪真係返唔到轉頭

仆街了呢排肥左好多

尼哥成日組團 多d留意下

我做汁男都得

肯出錢就得

有冇人送個PAD AC比我

月讀壞黎壞肥

啲yen可唔可以唔好再升,10300yen升到86.59usd

多得侵侵唔少

特別係砌RG ,
D件細到仆街, 磨少D 已經差好遠

不開心 岩岩先訓醒 昨晚是夢嗎

繼續訓啦柒頭

我都係咁同雷姆講

直線抽擊

唉唉叔

想棄 但me萌新ac強盜不足

咁快棄

有哥瑪san已經好夠砌

琴晚差d成班兄弟一齊上天台
好彩射走曬

你淨係完全體黑S都夠做啦

我都係淨專心飛高巧d

懷念puzzle king ching
比波台幾個post追殺緊

咩事

成日都見到佢係mhw post上水

去信和睇膠 比當年帶我入坑既fd笑買飛機杯
該如何自處

絕交囉

好

勁撚on9 有乜可能輸4球 屌

女角都係drive OOO好J

on9 佢地d景品都唔夠我d模型多

輸唔死人咪算lor
點知咁樣打假法
琴日有睇都知美斯上半場有球直對龍門都唔射
就知呢場係走翻去利物浦啦

真理

香港地專一既男仔冇吸引力架

我贏錢輸波我美斯fans

慘

而家對三次元女性冇哂興趣

我地呢到每三個月換一次(老婆)

仲以為你豬

講呢d野你唔會打冷震既咩

本身呢場無賭錢 邊打ps4邊睇波 無啦啦3-0屌嚇到我重注買 利晋級2.16倍
跟住4:0 無眼睇 勁唔開心 朝早9點訓到夜晚9點 12個鐘

唔會

我射精果陣會

3:0果陣竟然有2.16

drive個個真係好撚正

慘過輸錢 錢可以搵番
美斯輸波就真係輸 佢重踢得幾多年啊 分分鐘下幾年就掛靴

有

所以好難輸錢 就算重注巴個d人 下半場都可以搵番
除非你去左訓覺

專一有錯嗎

你冇錯
但呢到好多好似神父咁會當你傻

rg好睇唔好玩
幫人起過隻rx78 地獄般麻煩
又細又易爛,d件為分件而分件 好撚on9
都係砌mg 或者直接買mb好過

係我問題定咩 條片一播出黎咪碳黎
家陣又唔係叫你地睇月讀!

聽日買重華西

約定睇樓

唔洗搵經紀 自己上天台得啦

早期rg係有問題
砌rg都係貪細件慳下位
砌hg又太簡單

隻zate砌完唔撚變得型真心on9
反正有位 我緊係買大隻玩
仲多款過rg n倍

答案都有埋 做人做狗自己揀

Rg變形都估到有問題，所以我入手mg版

床下底有隻z3屍體
估唔到依家升值幾倍

垃圾驚冇人玩了

神父jump左??

而家飛機杯屈人錢都有啦 好普及

佢仲生勾勾

戇鳩鳩 生勾勾

有冇old news到, 出動畫?

FGO合作活動都出埋

wow左就快半年

垃圾活動
打晒啲任都未換晒銅料

潮州人

新安州 條腰 易斷到

fgo 真女主
盾妹,尼祿,黑貞
bandai認證

德翁 阿福 蘭陵王

唔識你

達哥終於卡完嗟怨之鬼

打得好撚勁架啦

支那狗連steam都撚鳩佢地

你靠人力惡意負皮，我就整AI自動del惡意負皮

唔係講緊支那人無辦法證明自己係人咩

唔用啲屈機道具係勁嘅

打嗟怨之鬼用扇盾就好易打, 基本上D大招都擋晒

我以為講Steam之前del撚晒D五毛負皮

我知無辦法証明自己做人單野呀

但遮同手指都唔用真係勁架啦

屌偽娘黎

神父 差緊啲嘢

我都冇

歐聯場場都反cup

神父係咪要含睙撐利了

兩隊一齊空難死得唔得

你老尾 華西真係有權cup

以後無人夠膽笑我英了

Cup硬啦 垃圾妓

春のミステリーフェア PART3仲未出，預計5月中旬update
上年就出左個虛月館，睇黎2.4又可以再拖一個禮拜

又黎

一生盡是...

今日考試？

點解失敗卿可以咩都失敗

明白我點解成日咸未

地鐵唔得咩

地鐵唔係又壞咩

唔能係掛

唔記得左你

對白：好波，又做少個

講真我唔鐘意搭巴士
寧願有時搭地鐵，行遠啲都咁話

巴士好難就時間 , 唔係怕自己撞車就怕條路有其他車撞車 , 時間又唔準時, 有D女司機手車慢撚到, 4個站平時住10分鐘 , 佢可以20分鐘先去到,

地鐵最多都係怕壞車, 重要日子唔會坐巴士啦

唔趕時間巴士 趕時間地鐵

我預兩個半鐘都要遲

去除頑固污漬

屯天元

之前去旅行 , 個FD 死都要搭機場巴士, 搞到D 時間勁敏水...
長沙灣上車差唔多粒半鐘先到, 我搭機場快線一早到左...

唔黎通常都唔會打番去問 當係飛機友

等消息

返屋企玩隻狼發泄下

連續2年冇報稅，今年連報稅表都冇收到

今年都無收到

最尾有無遲到?

咸了

mo好似

好悶

台豬

各位清有冇好食日式料理推介

冇啊

爭鮮

扣晒稅都仲要效幾十蚊, 但係要我預繳二千幾

唔洗交稅留名

邊區

田舍家

出前一丁

放心，出年冇咁多稅要交就會比返你

我知, 都唔係第一年交, 不過就係好唔爽姐
明明我只係要交幾十蚊稅, 但係預繳就要收我未扣稅之前GE價錢....

你兩個既情況最好打電話/email問稅局，如果係佢地寄失而你地又冇任何action既話都會入你地數，到時就要罰三倍

冇計，香港既稅係咁玩法

第一年番ft 之前賺果啲都唔洗報稅

Pt唔係唔洗報，只係你老闆報完，佢一睇就知你冇可能要比先懶得理

唔係pt
自己r生意出現金糧

頂
咁實追你唔到

完sem去睇神探比卡超

我15/16年要比六千幾蚊養垃圾政府之後谷鬼氣報都唔撚報

聽日先睇
收到風有野喊

唔係公司幫你報埋咩？ 有得唔報？

之前矛追post 哥瑪定hello 貓巧d

In rx we trust❗️

冇rx

兩隻都係貓

跟喜好啦，隻驚寵物強度遠超關卡難度

KITTY點同哥馬比阿哥馬有減傷又大力

而家ft無啦
下年報稅好甘

一陣佢過幾年一次過追你數又要你交證明就仆街

自己都要報一份，唔交就瘋狂罰你錢，不過我都冇理罰款

唔犯法既有7年追你

打電話問啦

好能熱

幾多度

好過上星期啦典都

個fd臨上機返香港仲拎住部電話打機打到訓著
已經成日拎住部電話打機 想唔叫醒佢

因為件老西

甘又系

上年起碼有成3個月無嘢做，夾夾埋埋應該唔洗交

失敗卿唔係見parttime咩？

summer intern

橙 即係見唔成？

有咩in

等消息你話呢

咩有咩in

今年督機好似要交五千幾 連埋預繳好可能要成皮

唔好放...算啦你有名叫失敗卿，都係搵過第二份

屌你又踩多腳
係唔係人

理性 客觀 非針對

返屋企跳樓
徵一位鍾意紅a嘅巴打接收我個ac

咁多人要交預繳

乜能

你第一句野

係跳都唔好自為己屋企啦
影響樓價架

跳軌

跳海算啦

如果跳嘅話可唔可以係高檔私樓跳
利申唔係鼓吹自殺 亦唔想失敗跳

俾地址我
頂多燒多啲野俾我當補數

跳軌個啲真係死又纍街坊，對狗鐵0影響但係煩鳩到要搭狗鐵嘅人

驚水

燒ntr本比你

做鬼都返嚟搵你

一係士郎x紅a本啦

呢樣又唔岩個樣又唔岩

折斷佢

我黎 唔好再望小妹條腿....

葉

再嘈小妹變身打7你！

飛高po烏鴉

漫畫人🤔

有女同禾撞衫 可惜有仔

究竟係香港地
識個毒毒地 個樣又正常既女性
係幾咁難既事

珍 好多都毒/腐到面容扭曲

一係毒到樣衰 好似我咁
一係靚/型到一睇就知扮毒 好似你咁

我身邊有個
但仲未溝到

你

都係你

Bandai

放棄吧 要溝到一早溝到

old news

依個姬川黎
扮gay扮毒 日日食好西
現實版雨宮蓮

點解要毒毒地?

比你簡
你想要個無聊同你打下機 9up下動漫野
定係無聊問你邊個袋靚d 邊枝指甲油襯佢多d

both

都係既 宅女都要識打扮
邊似我d死毒撚披頭散髮雙失青年咁

比卡超幾好睇

女樣正常都俾仔圍啦點會毒

總有例外既...
我有個女仔fd樣唔錯，但劇毒+sheshe...

如果比人圍就唔叫正常啦
通常都係毒得濟
個樣正常但係唔打扮下 攪到冇人溝

樣同興趣冇乜關係既
不過靚女有乜興趣同毒撚又係冇乜關係

彎咬返直

邊有可能 你咁撚mk

收到風你同尼哥差唔多型

食女食到腳軟又要同你講咩

我係呢po最撚毒果個

我唔識講野

識左好耐
想有進一步都好難

笑到俾鄰居拍門問我咩事

毒物同個人既劇毒指數成正比
我唔係景品hunter

真 我認我係毒撚 但係唔係死毒撚級數

我係死毒撚

毒撚同死毒撚未又係一樣
利伸 死毒撚

屌你老母!

你收皮啦 偽粉絲

癡線你咁大隻邊度劇毒
嚇都嚇死我呢啲真毒

又兇我

高我又唔夠電母高
大隻又唔夠考古大隻

不過認真就依type既女性 根本就識唔到
通常都毒到街都唔出下 同我一樣

垃圾 駁唔到就55人或唔應人機

有咩問題

禾好提子

得17幾都叫高？認真咩

屌你老母 又歧視我

我無問題
你有無問題?

屌你老母呀

屌你老母x２
笑鳩我地矮撚

我d fd個個18x
比佢地笑

比咩膠姐 我真係矮牙嘛

點解MK仔要笑毒撚
有沒人性?

我都未出聲

呢個post不嬲都係啲4mk講到自己幾慘幾慘嚟笑鳩我地毒撚

首先我唔係死mk
第2 我唔會講到自己好撚慘
第3 我真係你地講到咁型咁mk 我大把女啦

呢度好多人一路上連登一路屌女

例如天草

直接上網報得唔得?

唔知嬲what

如果你話佢係毒撚你就錯撚哂
佢係人生贏家 有得屌 係佢應得

又mk civil war

日經咁款

邊個係Ironman 同captain america

我淨係知你係鍋物先

點解
我又唔係力架

不醒人事

偽毒可恥

yes

你偽毒

禾出晒名真毒

me刀珍毒

我 team toxic

天草先係人生贏家 其他全部收皮

睇完上面啲偽毒
唔知點解就覺得係講緊shut up

我第一眼都以為係shut up 有矛高手改改佢

有無人有 一堆木隊長排隊等屌木魔女既圖
好似之前係到睇過

望咩呀？
無你份呀

都知你條仆街有
又笑鳩我地毒撚

又尾
我矮肥柒窮毒

法國啲4mk好鐘意尾人

我夠肥仔

仲鍾意扮唔係mk

神探比卡超又幾好睇

收工返到去仲有位就睇

伊乜 尼乜 言乜

有冇位喊

無 俾細路仔睇嘅點會有位喊

諗緊睇中定英好

細蚊仔先會簡 星期日睇中 今日睇英

唔講粗口嘅暴龍哥仲係暴龍哥？識揀啦

等出碟中英一齊睇

冇講粗口咁睇英先啦

直接而家中英一齊睇

約緊朋友睇

比卡超有無粗口

冇

草你媽條友一個topic開3個post係咪有特權

岸本齊史新果套漫畫個3個？

仲有邊個

又負皮bot

The dog you know who

may the dog be with you

今日有風未牙

無風起浪

因住凍親

睇唔睇比卡超

又睇戲禾都想睇

祈求唔巧有細蚊仔係隔離

嚟緊xmen同John wick3邊套岩

我睇晒

當然

John Wick之後xmen 不過月尾有套黑暗版超人睇落去唔錯

年齡歧視牙

Xmen試映話好差

嗰套都好有性趣

睇左a4未

Fox 最後一套 俾個尊重佢

想睇John wick

睇左啦俾你地串到上心口

都幾多學生妹依個時段睇戲

圖

呢兩奪嘅話想睇John wick多啲

矛波 唔影了

但係d中文名用新中譯，不了
利申會睇英

嚟緊都幾多戲see 仲有雷神黑超特警

傑尼龜

我條底線係譯比卡超做皮卡丘

呢套同toy story4都想睇

#9

聽日到底輸幾多錢

Toy覺得3已經收得好靚

仲有哥斯拉

John wick 3

Me係基多拉粉絲 見到佢固然開心 但次次都輸搞到百感交集

咁有童真

屌真係有細蚊仔係隔離 屌

尖叫

媽咪~媽咪~做乜隻比卡超識講野
媽咪~媽咪~媽咪~媽咪~媽咪~媽咪~媽咪~

睇下隔離有冇空位，避避佢

toy story 3係真結局，4係呃飯食嘅外傳

唔知今次會唔會甩哂三個頭

只要同pkm有關而又冇小智，我就會睇

叫佢同佢老母調位

我冇串你😘

屌你有聲

買隻熱狗入場攞個盒塞住佢把口

龍珠又送30石

傳說pool又唔中lr

傳說on9嘅，未中過lr

Nobu自私睇

爆衫總係覺得係約會大作戰既封印畫面

慢慢打終於換晒D料

仲未換晒

等睇John Wick 3，哥斯拉，pikachu

我任都未打晒

死線鬥士聯盟:真正既戰鬥而家先至開始

funson bo5但未打晒

邊等得切其他日子睇

牙婆帶佢嚟睇 個細路算靜 但個牙婆係到瞓 隔離有條友係又笑唔係又笑

依d戲最後一日睇都仲等

間star cinema幾好坐 返工睇戲好去處

就係你依d 攪彎哂成個建造業！
邊可以成日返工走出去睇戲

由你講出嚟真係🤢

個女主鬼妹好好丁

到收成期（如果有）就日日打卡Ed 就去睇下有咩戲岩心水

真係有肥婆可以霸住狗鐵兩個坐位唔想污染我電話唔影相了

聽你講都想像到 嚇死我唔少腦細胞

今鋪真係嚇死寶寶了 個肚一定好多牛腩

朝早返工樓下地鐵都有肥婆...
3個人落車, 佢一個人上車就冇晒位了...

送支美極比你

好唔好睇

出面話女朋友大食個post好撚好笑
163cm 148kg

普通 唔會重刷 中文等碟先睇

個女主好好丁個女主好好丁個女主好好丁

148 , 珍系CLS

一邊睇一邊丁

女主好好丁...
咁我聽朝去睇早場

@痴哥

保齡球

太空坦克

交俾你啦依d粗重野

浩南哥話邊個再提就斬邊個

😏

香港D 肥婆好有自信

飛高po係咪又多個大佬可以跟？不過跟左浩南哥唔諗住做25

51/100
後面d洗唔洗打好耐

好快打完

我不嬲食得好清啖

嗰d又係傻閪嚟 0經驗真係mo籌碼 係學堂轉介過嚟不嬲都再低d

食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我食雞係唔食皮

精華嚟 而家努力減緊冇再食

好難食

啱先食完kfc黎

收到風佢地唔抵得我
可以咁撚得閒日日坐係貨櫃打機都高人工過佢地
仲要後生過佢地

不懂規矩班友

三年前入行已經睇透 要勤力係老細前面勤力就ok

女主真心正
起初以為無女性角色
Btw傻鴨個字幕

D譯名選擇無視

可達鴨

點解mo淨日向 唔係咁鍾意花

要拜offer神了

拜me

真係好耐冇玩過galgame
推左9個字就覺得攰

六晚先會play

Galgame有咩好玩
冇玩過

mk仔唔使溝2次元女

電腦係大廳，玩唔到

閒人一個太多時間

與其睇戀愛漫係到嘈乜黨物黨不如自己揀個女主攻略好過

浩南哥有玩過?

玩3days吧朋友

好少玩劇情作
一係玩廢萌一係玩拔作

主要係依d

唔洗不安 nobu係好呢味

好彩牙bu仲有啲人性冇直接貼
玩gal真係好驚見血
我係為左享受美好嘅事物先會走去玩gal

其實真係有人會見到依d嘔

唔知有冇OLD NEWS

香港少女組日系女團Asterisk進軍娛樂圈 六位成員引爆網絡熱話！

玩gal都係想溝下囡囡姐
最多咪破個處流個血
唔洗好似3D肉蒲團咁既

我就唔會去到嘔
不過覺得唔舒服

珍

返歸了又可以

絲打華麗留名

tatgor1take全盛一心

初見1 take好勁

佢堅勁
我都要玩到二周目先同佢差唔多

開燈
聽日5點出2.4intro

瞓，聽朝起身睇FF7同Death Stranding

真係好勁抵佢咁串
我全盛一心卡左好耐 反而覺得老一心同嗟怨易打啲

ff7?

初見我打左半個鐘頭先過

係，FF7

堅定流呀

FF 柒

btw聽日睇完PS有MHW睇

6點PS

7點MHW

萌新求帶

我isis

笑4隻狼個post居然因為達哥1take pass劍聖係到嘈

達哥世一

不過真係造馬造得太緊要
有玩過都知初見絕對冇可能贏

唔比人得？

點會唔gur佢姐
話曬佢都有玩開from software出過啲驚
game sense肯定唔會差得去邊
不過真係估唔到1take pass
應該有上youtube偷師

由唔識打到識打卡左3粒鍾
中間睇左十幾分鐘片點做鳩條老坑🚬

有外鄉人打法

第一次打個時覺得弦一郎仲難過一心

上youtube偷師都要做到返出嚟先得

偷玩點會卡嗟怨之鬼

FF7真係等撚到頸都長埋

所以咪話佢game sense好
我打完之後睇人地啲片點打
睇完我都唔明

依家先開始玩ds3

ff7冇可能啦

好廢，半粒鍾搞掂

不是吧

我信達哥冇偷玩
佢打過咁多款呢類驚
同埋佢今日狀態又大好
天時地利人和配合

我估到ps10出個時應該就會有有關消息

太易玩
玩ds1啦，比地形卡到成日死

我bb仲係開頭放置緊

情感上我都建議係打1再打3，會好開心

出ds4可否開台玩

bb開頭要刷水其實都幾趕客

差D想拎兩舊水+白汁飯出黎叫nobu幫我打左佢

remote play幫人打怪，夠買首期了

唔會有ds4

諗起之前隻狼post有人出200$打劍聖
不知幾想幫

我記得我見過個post係100定200幫打一朗

sor小弟無ps４
咁可唔可以開台隻狼一命爆機

都係，但氣氛真係一流
比到你恐怖既感覺

個topic係唔係話一直都打唔贏係唔係可以棄驚

屌佢老母個死亡森林我到而家都好記得第一次嚇撚到叫救命
到而家玩咗咁多個周目我都係好快飛過個森林

入去推未

唔識一命爆機

-,-

記得路的話隻狼真係唔難？

呢個post就真係未見過

Ds3正傳？
唔打無名之王既話

一講就想機打黑龍

我都唔記得自己卡咗係邊，淨係記得仲好前

本篇好易玩
Dlc難到仆街

成班電莖損手

絕學咗4年

bb個dlc正到

業餘都ging la

sorry 估唔到巴打你身世咁慘

Ds bb呢d第一次係難玩，但玩慣左根本唔難

ds1 隻翁屍坦同劊子手都咪話唔難我覺得好難

珍 fgo難玩得多

死左三次先過
都係一開頭唔識避招突刺

靚
想買

過一排先出去拎

乜你有買?

我bb ds3 再ds1咁玩先覺得ds1唔難
唯一可惜係我到而家都唔識槍反盾反

點會冇

玩純閃流係dlc仆哂街
要死到記熟招先過到

有冇得淨買鬼樣

i see 見你無再係膠po浦頭
以為你已經出左雷冇坑

咁冇所謂既，冇話邊隻唔反打唔到

果隻單獨出 仲有血漬 真心靚

入面班人咩膠都買，我只係買雷姆未潛水囉

哦 近排多返人講雷冇 你都入去晒下膠la

小薯冇資格哂

有尼哥係入邊唔夠入去

點會 你連燈第一雷冇

比你地笑既雷姆就有

我無貼新圖好耐

邊撚個笑我大電冇

你

要日頭先玩，暗到仆街勁難睇

我?你認錯人了
我只會笑失智唔會笑電冇

你下一句就會55我

jojo2

尼痴進化到變jojo

我係3jo
我識出oraora拳

Dio死左未

ja5jaD

你係尼痴個孫

他這些死MK不配

滅盡係咪咁多隻古龍最易打果隻

收聲啦臭老頭

你既替身除左影相仲有咩用

愈睇愈似爺孫互串

食女多過你

電母可唔可分享下D你D雷姆擺設
我想練習一下

你個老而畢咁老都仲咁mk，等我搵日用時停玩鳩你

鳩擺

影黎睇下,就係想睇你鳩擺

不了

懷疑你一隻都冇買....

前幾日放假去左幫好友執玩具櫃
執完好靚好有成功感
我想幫助更多既朋友
第一個係你

以前放個相上黎

我係冇位同懶得諗

趕走你家姐未

有位鳩擺就可以
諗我幫你諗

懷疑借刀....

冇
我考完牌可以燒左堆會計書就有位

用oraora嚇走佢

慘 以後都見唔到電母巴擺雷母FIGURE

屌你咩,祝我快手考完未有位囉

屌原來就黎1001，潛水先

屌你老母

屌你老母做乜鳩啊